{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020797",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104130",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "기소야 서여의도점"
    },
    "text": "木曽谷西汝矣島店 (기소야 서여의도점)\\n\nソウル永登浦区汝矣島洞12CCMMビル地下1階\\n\n和食-定食 , 11:00 ~ 21:00 , 祝日 , 116席/部屋:1個 , 私はソウル汝矣島の国会議事堂駅の近くにある\"木曽野西汝矣島店\"をお勧めします。 この和食レストランは高級ですが、リラックスした雰囲気で食事を楽しむことができるところです。 特に、ここの自慢はうどんですが、日本の木曽地域の味と伝統を受け継いで味を出すことができます。 このうどんは手打ちうどんで、コシのある麺と天然調味料で味付けしたスープが特徴です。 また、トンカツやそばといった様々な日本料理をさっぱりと楽しむことができますが、これも魅力的なメリットです。 もし清潔でおいしい和食を楽しみたいなら、\"木曽谷西汝矣島店\"に足を運んでみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "店の名前は何ですか？",
            "answer": "木曽谷西汝矣島店です。"
        },
        {
            "question": "店の場所はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル永登浦区汝矣島洞12CCMMビル地下1階にあります。"
        },
        {
            "question": "この店では何を提供していますか？",
            "answer": "和食の定食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "祝日にも営業していますか？",
            "answer": "はい、祝日にも営業しています。"
        },
        {
            "question": "店内の席数は何席ですか？",
            "answer": "116席あります。"
        },
        {
            "question": "部屋はありますか？",
            "answer": "はい、1個の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "どのような雰囲気で食事を楽しめますか？",
            "answer": "リラックスした雰囲気で食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この店の自慢は何ですか？",
            "answer": "特に、ここの自慢は手打ちうどんです。"
        },
        {
            "question": "手打ちうどんの特徴は何ですか？",
            "answer": "手打ちうどんはコシのある麺と天然調味料で味付けしたスープが特徴です。"
        },
        {
            "question": "他にどんな料理がありますか？",
            "answer": "トンカツやそばといった様々な日本料理も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この店を訪れる価値はありますか？",
            "answer": "清潔でおいしい和食を楽しむことができるので、訪れる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 305
    }
}